爵士隊員魯迪-高拔和多諾萬-米曹已經從武漢肺炎中痊癒

在過去半個月遭遇重創的猶他爵士，終於在今天得到了一份令人振奮的安慰。根據名記Shams報導，多位消息人士透露，爵士隊員魯迪-高拔和多諾萬-米曹已經從新冠病毒中痊癒。

3月12日，新冠肺炎檢測結果呈陽性的米曹成為了高拔之外爵士隊內唯一一位感染新冠的球員。這一晃而過的16天對於身處事件中心的當事人十分難熬。可米曹調整情緒的能力仍舊令人稱讚，他從最初的焦慮沮喪以及對高拔的失望，到最後表達了對高拔的理解，不過短短幾天。

自原諒高拔那天起，米曹就從負面情緒中徹底走了出來。他頻繁更新個人社交媒體，不僅隨時分享自己的身體狀態還會同網友互動並進行遊戲直播。米曹心態的轉變傳遞著正能量，無論這是他出於對自身體質亦或是現代醫學的信心，最終呈現給外界的是他的樂觀。

希望咪嘈成材, 提高穩定性, 睇好佢㗎